第一個留言地方我就依家去

香港以內

蒲台島

會唔會難左d我屌，可唔可以唔搭船

迪士尼

屯門碼頭

紅石門

龍蝦灣

赤柱監獄

好！但我無錢買飛，一於係門口玩

禮賓府

有相？

當然

此Po已完

去完影張相我就去下一個

巴黎

唔好打咁多丁

下白泥石灘

打鼓嶺

流浮山蠔排

布袋奧

九龍城

火星

和合石